[過唔過到關]長毛申領回鄉證考察東江水

新一屆立法會本月中將首次組團到內地考察，下周五到廣東省考察東江水，為期兩天，目前已有20名議員報名，包括8名民主派議員。唯一未持有回鄉證的社民連梁國雄亦有報名，他今天將申領回鄉證。

已報名參與今次發展事務委員會內地考察團的民主派議員來自不同黨派，除梁國雄外還包括民主黨黃碧雲、公民黨陳淑莊、工黨張超雄、專業議政莫乃光、梁繼昌與邵家臻。梁國雄表示，相信今次不會有機會與中央官員會面。

返支那7

反共唔反中
注定出賣香港人

肯定又著件平反64 t 之後比人拒入境

再返香港開記者會

前幾年湯渣未辭職果陣泛民去上海好似試過

一定係入關前做野，走住黎屌

饅頭雄唔咁做點擦存在感

呢個真

睇住佢越黎越on9

佢今次講左唔會

陣間大陸識玩起上黎, 比張證你
咁長毛點撚算好

長毛老矣